有冇人記得咩係''快樂龍''

Coco

係咪重有出

Super Coco
別冊Coco

重有一本叫天馬行空 不過好快收佐皮

聽個名以為係咸書

龍虎猫 d 朋友

快樂龍執咗好耐啦

中大迷你龍就記得

創刊初期好似以贈品做gimmick

天~馬~行~空~

田中太郎

爆笑王 都好似冇左 以前未有智能電話個時 期期都買

摺紙戰士 貯金大冒險

是龜也是頭......快樂龍

最後睇梗天神小子

?

漢堡拳

買咗三四年coco

好橙

春宵一刻直不甩之原野快樂龍

細細個頭40期都有買
接紙戰士,田中太郎好好睇

寵物小精靈特別篇

Coco 究竟仲有無出？

布丁普林

呢套野勁撚好笑

01-04 每期都有買 , 後來掉剩幾本

古董黎 唔好掉

想搵返洛克人exe完美化身之後既中文版漫畫

有快樂龍，無hero?

以前快樂龍同hero創刊到停刊我齊哂
不過後尾真係無位擺就掉咗唔少

我只記得coco睇封魔幻想

摺紙戰士

仲有成箱係屋企
大約五十本左右

摺紙戰士真係超好睇

我都以為講緊佢

Coco 睇封魔幻想 少林學園都好正。。
仲有危險爺爺
幾年前搬屋扔哂

有無人有全集 想睇返
記得有人講過爛左尾

少林學園跟住個套去打籃球 射3分天月流星擊

Coco危險爺爺超正

coco 仲有出
快樂龍好似無出了
天馬行空都好正 不過出左無耐就停左

屋企有幾本快樂龍 成日無聊會拎黎睇下

好記得有一期洛克人打科魯迪，果期既封面就係佢兩個，仲有句「最強對最強」，明明十幾年前但好深刻

keep左部份擺係度吸塵 想留但屋企無位擺

好想搵返洛克人黎睇

太郎蟲

我！！！
細個淨係追快樂龍，好少睇coco
摺紙戰士，好橙，貯金大冒險

咁有冇人睇過紅蘋果, 白羚羊, 黃巴士

由細到大都覺得coco排版好過快樂龍排版好多

(唔計直接翻譯日本版嗰幾頁)

雖然coco獎品豐富啲，不過中過快樂龍啲細獎兩次

我有買97年嘅COCO

第一年香港漫畫節
而家變咗動漫節就冇曬嗰種童真熱血

康津田

啲00後一定唔識啦

小學有訂過

窮撚學人訂，喺考全級前十名獎品

淨係記得入面啲漫畫
摺紙戰士，洛克人exe，貯金大冒險，寵物小精靈特別篇，好橙，LFO，幻晶戰記（名唔太記得？主角有隻野係滑板黎），夢精靈物語（主角有隻野叫啫哩仔），田中太郎，仙劍3，duel master，多啦a夢棒球超外傳
全部都係回憶黎
淨係揾到仙劍3（到打完邪劍仙果到），摺紙戰士，貯金，洛克人（中文版，但到洛克人比氣泡人fake左去亞美羅巴果到），dm之前係臺灣買左二手書（但係朋友到）
好可惜LFO停左，特別篇都好耐冇更新，其他漫畫就揾唔到了

個主角又係大人變細路

搵唔搵得返

摺紙戰士 好橙
細個覺得coco啲漫畫唔好笑 好做作 好似林狗棟篤笑咁

快樂龍啲贈品係玩具商攞貨，有時仲有日本過黎嘅，但係內容就係coco 新穎好多，快龍偏向保守冇咁過過癮

想統計下究竟有無人真係抽中過尾頁果個大抽獎
寄左廿幾次無次中
小學生郵票錢都呃咁無陰公

中過 火影VCD

頭三獎好吸引
ps1,ps2,gbc,gba,gbasp,gamecube
最後黃豆都無粒

「」或者《》

危險爺爺 好撚正
同埋睇本野介紹玩具 睇到好想買

天馬行空個廣告好記得係葛文輝配音

我記得快樂龍送啲贈品正啲

為左佢送嗰d卡先買

好似仲有一本叫super coco

覺得coco好睇過快樂龍

果陣仲有兒童快報

pkm special

死都唔肯停甲蟲王者

拾下拾下仔仔

呢個好似係coco

果陣期期追好撚正

細個睇好橙笑到仆街

天馬行空就送好撚多野，有一排係成個細紙皮箱咁買

快樂龍比較係日本果面d 大野多
叮噹, 柯南, 洛克人, pkmon 都係快樂龍
coco 就土炮好多

撚人王 有幾本精裝

屋企床下底有幾百本

coco 第二期開始買, 買到讀中學就停左
個時因爲佢送四驅兄弟贈品所以落左坑
97年既事

想當年掉曬囉

我都覺

四驅兄弟不斷出新車，再加埋CoCo搵條姓甄嘅發燒友做四驅戰士（咁上下，太耐唔記得）代言四驅車同教點改裝，真心睇得好入神

我都係第二期開始買

好記得喺元朗邨樓下一間書報攤買

而家變咗朗晴邨同世宙

竟然冇人講拾吓拾吓，好記得有一期話佢去野餐飲緊杯提子汁然後落雨（黑色暴雨嗰隻）之後佢竟然係驚嘆個杯竟然會自己refill,話一定係天神眷顧 當年笑到氣咳

一定係危險爺爺

屋企仲有一大箱黃巴士
想掉勁多次都唔捨得

全盛期有Coco 別冊Coco Super Coco三款

中左起碼六次

佢送支個制識彈既原子筆加個密林號形狀既橡膠
個時細以為舊膠可以當擦膠咁擦
仲記得唔佢創刊號個抽獎係送密林號電鍍金版車殻

我～來～也

個時快樂龍加coco加天馬行空個個星期都買 買到破產

手持快樂龍有閪屌！

中過兩次
一次仲要係中GBA
不過要玩d要答問題既先參加
佢地真係會睇 答案有創意會大d機會

校園英雄

校園大英雄先岩

A for apple
B for boy
C for..... COCO!

爆笑王 前身叫 撚人王 知唔知

田中太朗

Terry 呀！

COCO唔記得咗邊年嘅第15期好好睇
數碼暴龍主角用返悟空獸嘅巨型黑暗死靈球擊敗對手
爆牙度爆笑大球場終於肯做爆牙度嘅介紹，重要特別用咗好大篇幅
拳王R2 草薙京出超必大蛇薙打贏七枷社

快樂龍 有寵物小精靈特別篇 癲覆對pkmon既認識

以前CoCo有個廣告係達明做老師教學生英文
「A for Apple. B for Boy. C for COCO!!!! 」

快樂龍有田中太郎 當年笑到我仆街

睇快樂龍嗰時好鍾意睇寵物小精靈
寵物小精靈特別篇我有1-30
仲有個好撚鳩嘅寵物小精靈皮皮做主角
嗰陣笑撚到仆街
好似買齊左1-6本

我還有

CoCo 乙本

十幾年前可以每期都買 買左2年 每本都儲起 後尾睇番 原來用左咁多錢 不過真係回憶黎
當初第1次買係因為好似送決鬥大師D卡

中二個陣俾同學見到枱面有本快樂龍之後大叫邊個仲睇呢d野之後就無買

明明由創刊號開始睇

危險爺爺

我斷斷續續都買咗四五年
屋企應該仲有差唔多百幾200本
不過係床下低封晒塵

已經諗唔明點解當時咁有錢買咁多本

我第一本買既快樂龍都係呢期
之後一直買到佢停刊

細個好多game嘅攻略都係睇Coco

數碼暴龍

17蚊本

Metoo
第一本買嘅CoCo
佢係介紹如何玩Battle sprites

小學每兩個星期就買一本
仲有錢剩買好多戇鳩野
爆旋陀螺爆丸數碼暴龍咭數碼暴龍機激鬥戰車搖搖漫畫乜撚都有
但係屋企又唔係俾好多錢
都唔知點解好似仲好似有錢過而家

細個入廠，老豆買咗本快樂龍俾我

鍾意睇coco多d

咁早架原來

Btw巴打係前輩...第一年香港漫畫節

超夢夢反擊戰隻碟我仲係屋企
嗰時特登去買

我都係咁話 以前幾十蚊好似而家幾舊水咁

記得10年前左右
Coco展年年都係愉景新城搞
有好撚多活動
依家仲有冇

馬神突破

Gate Open! 界放！！

每期coco都買

Yup
CoCo有張bs卡贈品係Keroro大電影版巨龍

快樂龍好似有套漫畫係講機械人對戰，但搵唔番咩名

Rich

細個為左睇齊0的漫畫要買齊coco同快樂蛇

兒童快報

每2個禮拜就要課金

危險爺爺 細過成日睇到笑

coco當年少林學園好好睇

keep住，我以前搬屋迫於無奈要扔哂，好記得係19蚊一本，一放學就衝去報攤買，期期都買郵票抽獎，一中左就去新蒲崗拎，就算係中個qoo既御守都好開心
摺紙戰士易章止，龍甲真係好型，決鬥大師勝舞同白凰，鋼鐵巨龍，貯金既薯餅同豬仔貯金箱，最後見到貯金王果一幕

雖然宜家出左社會打滾，但係一見到呢個post令我諗返快樂龍既日子，多謝你

想睇田中太朗

細個拎住十幾本快樂龍出去老豆鋪頭睇 淨係睇摺紙戰士

細個睇快樂龍

大個睇快樂天

仲有樂鋒報，良友之聲

好多人唔知快樂龍係嚟自日本
連大雄都有睇

冇諗過細過睇過既漫畫家大個會係電視見到

lm

仲有本爆笑coco，出咗16期就無咗

快樂龍陪伴我大

記得果時仲有連載流星洛克人 有出nds流洛2代攻略
之後好跟住打

以前成日都睇，而家重留住5，60本係床下低，諗緊新年就dum咗佢，無位擺衫

而家仲有無得賣

好橙 --鹿零綠六四

有

田中太郎
好橙
摺紙戰士

初初出果陣釘裝好差，屈太勁成本書散

得英文殺唔殺

好記得呢幕 笑撚死

好多人以為個鼻窿係眼
佢有一集專登講返對眼其實喺側邊
我都係睇咗果集先知

coco最垃圾果套漫畫

天馬行空好短命
果陣好似追緊果汁乒乓(已完)同天空忍傳(爛左尾？)

有無人知超級鱷魚男邊度有得睇返
鈴木友也

快樂天我就識

中學隔離班同學Coco 玩過moz召喚王創造主，印埋卡

諗返起以前，追COCO啲打機攻略，一期得少少

羨慕上面仲可以keep住啲Co-Co嘅巴打
因為屋企空間有限，一早已經賣哂
淨係留翻啲贈品仲係到

第一次睇漫畫

coco中過4張戲飛自己一個睇晒

田中真係好撚正

由摺紙戰士一路買嚟睇
睇到佢連載完

06-08年有買快樂龍
成日寄信去玩抽獎都有中，中過十幾次
我媽以為本嘢冇人睇所以我成日中

我仲記得好撚憎個隻紙質

當年coco帶起召喚王

校園至優生先高質
可惜

玩屎

呢本正，好多正野送

同coco一樣係記載香港本土日系漫畫既歷史

少林學園真心好睇

古洛A夢 W魔球

阿零完全體 飛龍V獸

漢堡拳

係絕色天龍

仲有擺左係屋企
好似仲有創刊號係度

最鐘意睇摺紙戰士同寵物小精靈
呢家d小朋友都唔會再睇漫畫了
個個拎住個ipad

中過幾次戲飛

真係童年回憶來

果陣無智能電話

電腦又唔係個個有

真係精神食糧來

會mark住報攤幾時返貨即刻去買

通常會早一日到

上網見到有website。唔知有冇實體版。

仲有幾本

有fd 中左gameboy

係咪有危險爺爺同森巴

咁多年都唔捨得扔

2014-2016全套coco連贈品仲係屋企

呢套好撚正，個主角同太一個樣一樣，搵個波包住自己撞黎撞去

金銀版

童年

已經大個了，二千年果排最正

成班老餅唔知喺度講咩
邊有人仲睇實體漫畫架

細個成日同哥哥一齊睇coco，之後屋企養咗隻狗，就改咗做coco，隻狗都13歲了

俾老母揼晒

第一次買快樂龍原因就係佢厚過coco

我到2017第14期

快樂龍 >>>>>> coco >>>>>>> 天馬行空

屙屎必備

Coco
校園大英雄
方米高畫嘅拉打

明明係講coco，諗住入黎圍爐考古啦
點知頭幾頁講嘅連載漫畫無個識
到底我睇開果啲拳皇、封神演義係屬於新定舊？

btw
主角叫王天才果套漫畫名叫咩？竟然忘記咗

細個果時COCO期期買直到佢加價加到20蚊
不過果時都大過
快樂龍就一時時買
天馬行空都有買一派 不過D內容麻麻
始終都係鍾意COCO有攻略又有漫畫 有時D禮物都唔錯

以前細個啲舊漫畫店有得一蚊本三蚊本咁買
買左勁撚多
不過到最後99-02個啲都扔晒
其實好好睇
以前無乜錢買遊戲機，睇佢介紹啲game都幾過癮

快樂龍多數係日漫，仲有寵物小精靈特別篇

打錯 2004-2006先係

原來已經keep左十幾年

覺得coco 好睇d

仲有本HERO 係別冊
呀咀信箱

掉剩連載"寵物小精靈 紅藍寶石篇"嘅期數
coco就掉剩"??籃球王"嘅期數，唔記得套漫畫全名

果時孫耀威套封神好正
唱歌做戲反而麻麻

記得快樂龍同coco寄問卷都中過獎
諗番都覺得神奇

gba有隻game

以前好鐘意睇COCO定快樂龍
好多gameboy 遊戲攻略

唉, 老了

買過第一冊 好似係送膠錶

賣電視廣告 所以第一個死先

暴龍獸定係v仔獸

孫耀威

我記得有一集講校園鬼故
咩放左學之後間學校有鬼
同埋牛頭馬面
細個睇完好驚

3p3籃球街

快樂天就識

睇Coco鍾意睇利志達畫嘅「草莓妹」。

網上應該冇中文
上年賣左成套書比人

鍾意睇Coco多啲
封魔幻想 籃球王 危險爺爺
最撚唔鍾意係森巴
好撚戇鳩

睇開Coco

快樂龍一個月一本好難追

睇coco果d自己開post討論啦

睇快樂龍最好睇一定係pokemon special
最尾寶石版講路比同蘇菲亞條線睇到好激動
大個左偶然會再搵番黎睇幾次
個人覺得特別篇d劇情好過哂動畫版千亞軍小智

另一套夢精靈物語一直想睇番
有冇人知邊度可以搵到？

想當年慳慳埋埋啲零用錢用黎買快樂龍同MOZ咭
好記得當年有套五右衛門，入面個武藏好好J

coco=tvb
快樂龍=atv
天馬行空=傻鳩

仲有呀,不過要廿蚊同埋本野變到好細

有無人知叫咩 想搵番黎睇

以前細個好L on9 成本買番黎靜係睇彩頁

天馬行空送d玩具正撚到 好懷念

封神演義都中期

草莓妹先冇得輸

孫威軍

我買既第一本送pkm紙棋
痴完個棋好似最後唔識玩放低左
由一個月一本 到兩星期一本就買唔起冇再追..
窮人買本睇下介紹/攻略就當玩左

唯獨有次訪問LF2作者 有得免費玩 開心死

佢第一套喺COCO連載嘅漫畫叫《超必答王》，記得有話講地獄同生老病死，再加埋當時屋企附近教會派，講天堂地獄嘅小冊子，睇到我瞓唔著

好似叫余遠鍠

快樂龍主要都係睇叮噹系漫畫
再加一套寵物小精靈特別篇
摺紙戰士等等臺灣漫畫

記得有個編輯叫五柳木

封魔幻想 破牙丸 美食超人
Coco

好撚正, 可惜搵唔返漫畫

當年快樂龍同coco打對台

快樂龍果個田中好撚好笑

有買到最後一期

沖涼果集

我好似有幾年既量係櫃
不過好耐無拎過出黎

尼路

Coco 封神演義勁好睇，最記得送G GEN 同數碼暴龍海報，可惜爛左掉左

有無人記得有套香港人畫數碼暴龍漫畫主角係學生可以用暴龍機叫隻數碼暴龍出現實世界打，最有印象係主角隻機械巨龍獸同隻鋼鐵豆豆獸係地鐵站打，最後印象係主角隻機械巨龍獸進化變左獅子獸 ，細個覺得d打鬥分鏡畫得好好

2004年到最後一期都仲係到 得閒痾屎拎本入去睇

有版權㗎

搞比賽個阿伯係幕後黑手
仲要係半改造人

依家仲有 唔知經過報紙檔定7仔見到有

細個睇呢本野扯旗

Lfo出到一半無左，成日覺得人物設定有d似火影

仲有當年coco送嘅贈品係度

好橙有一集講忍屎笑到我仆街

記得自己有買，但都成十年
唔知放咗喺邊

我睇到進獅子獸變左買快樂龍囉… 衣家想追返呢套漫畫，唔知有無巴打有

coco 17蚊本個個星期買 快樂龍間唔時買 睇下送乜

第一期coco開始買$15，總記得細個出果日一定同呀媽講「比錢我落去幫你地買報紙呀」就可以買埋coco睇

天馬行空啱啱出果陣
仲落埋電視廣告

我仲紀得係葛文輝配音

是龜也是頭 是龜頭也是賓周
撥開賓周 雜草幽幽 濃蓋著肉球
原野個個大龜頭 含撚逼於要深喉
想一口食左碌鳩 唯有搭豉油

是精也是蟲 是精蟲進入山窿
掘開深淵掘出高峰 做隻快樂龍
原野個個是精蟲 狂J車仔既雞容
春宵一刻直不甩之 原野快樂龍

以前成日買 coco都正

除左羊冇印象其他都記得 但果陣好似一買就幾本連住？

雙周

有冇好心巴打可以share 田中太郎
please

初期月刊黎

coco 雙周
通常兩本coco先出一本快樂龍（摺紙戰士果期）

套天神小子開咗個頭快樂龍就執
講起搞到依家有少少想睇埋落去

紅蘋果畀小一到小三
白羚羊畀小四到小六

黃巴士都好似係高年班嘢

coco同super coco係雙周
別冊coco係月刊

Coco仲有出呀
落樓下7仔都見到啦

V龍獸加太一果套真心好睇

果陣冇錢所以淨係買過Super CoCo咋，
Co Co同快樂龍要問同學借嚟睇
之後中學就改咗睇天馬行空

Super CoCo好似有套講紙飛機嘅幾好睇，
有陣時仲會送紙飛機，要自己摺

Terry bb

有套足球果套有冇巴打記得叫咩名
淨係記得有招技叫二段攔截

以前窮到燶買唔起 ，個fd 一買左就去佢屋企睇

淨係記得細個有睇過呢套

仲有套講夢
惡夢使？
都好正

依家coco好似薄左

但唔好睇

而家coco都變咗幼兒向咁，小學生都嫌幼稚

風之soccer

成日想揾返黎睇，但搵極都冇，有冇師兄知道邊度有得睇？

聽講好似好快就腰斬爛尾
細個仲諗住係新貯金大冒險咁

爛咗尾？但係都想搵返黎睇

小學中過NDSL 一放學即刻鳩衝去柴灣攞
細個每期coco都有買
抽獎寄過兩次 一次中NDSL 一次中龍王生命器

細個冇錢買,咩天馬行空呀 COCO 快樂龍得幾本,仲要唔係連住
無限翻睇都好開心

迷你龍呢？

儲齊咗幾年coco
間房乜都掉得 coco一本都唔掉得
依家全部擺係書架 勁有成功感

利申：00後 唔準話咩00後唔識